鍾意一個唔會鍾意自己嘅男仔而拒絕曬所有追求者嘅行為係唔係好蠢

唔會咩話為咗佢而拒絕呢啲好似想對方負責嘅說話
係覺得自己鍾意唔到另一個
身邊啲frd都叫我同人地試下 我有諗過 但最尾拒絕曬
呢種唔嘗試比自己一個機會嘅行為係唔係好蠢

係

未放低到之前鍾意嗰個就唔好同其他人一齊住

鍾意人真係好辛苦

我就係咁諗 所以一直單身
因為我鍾意一條友可以鍾意好L耐

認同吖 鍾意咗一個錯嘅人仲辛苦

我識一個女仔又係咁
真心出色

我都係拒絕哂追求者
淨係中意啲唔中意自己嘅人
最後人地有埋男朋 個下心都碎

冇中意嘅人，冇追求者，冇煩惱

所以單身都可以好開心 唔岩真係唔好拍

多謝

我鍾意嗰個同人搞埋我都唔知點形容自己嘅心情

冇鍾意嘅人已經好好 起碼唔會咁辛苦

唔洗多謝
通常無好結果

agree 寧缺毋濫

立即尻衝去做公廁啦
拒絕唔鍾意既人都可惜
咁姐係想做公廁

做好自己就得 單身一世又有咩好怕
最驚係自己自暴自棄 最後來者不拒

唔後悔就ok啦

我其實由始至終都冇講過我覺得可惜
如果我真係可惜嘅咁不如我唔好拒絕佢地 個個都拖住 做個娘娘？

你又知人地唔會鍾意你?

好明顯 我主動sd野比佢佢淨係會覆我一兩句 次次都係我end topic

啱吖 就係咁